有無人鍾意翹腳揸車 右腳踩極力子 左腳踩油同腳煞??

呢個姿勢再著對人字拖正撚到

有，但你左腳唔攰咩，我通常右腳極力子，左腳油門，中間隻腳就腳煞

想做你個腳煞

夠哂on9

鐘意用賓周踩多啲

吓 一隻左腳踩晒架喎

嚴重長短腳

求樓主唔好揸架車出街